曼聯低迷玩殘自己！C.朗祖記送摩連奴致命一擊

歐聯H組第二輪，曼聯主場0-0戰平華倫西亞，在另一場比賽中祖雲達斯主場輕鬆地以3-0戰勝了伯爾尼青年人。目前2輪戰罷，祖雲達斯6分領跑，曼聯4分排名第二位。但曼聯接下來二輪將背靠背迎戰祖雲達斯，而華倫西亞則是兩戰青年人，紅魔在歐聯中的前景也不容樂觀。
從H組的形勢來看，祖雲達斯無疑是實力最強的，他們過去4年2次攻入了歐聯的決賽，今季再加上C.朗拿度的加盟，球隊的整體實力再有所提升，目前「斑馬軍團」是五大聯賽中唯一一支保持全勝的球隊，他們的連勝紀錄達到了9場。所以祖雲達斯的小組出線應該是沒有什麼問題了，那麼另外一個出線名額實際上就會在曼聯與華倫西亞之間產生。

應該說曼聯想要佔據小組出線的優勢，那麼主場迎戰華倫西亞，就必須搶下3分。但最終紅魔只得到1分，這也為曼聯的出線埋下了隱患。接下來兩輪曼聯將連續2場面對祖雲達斯，以紅魔目前的狀態，想要從如日中天的祖雲達斯身上拿到一場勝利，顯得無比的困難。
而在另一邊華倫西亞在第三、第四輪面對的則是伯爾尼青年人，青年人第一次參加歐聯正賽，經驗與實力都有所匱乏，他們在前兩輪沒有取得1粒入球，相反失了6球，所以華倫西亞在接下來兩輪比賽中很有可能全取6分，這樣的話在4輪比賽過後，華倫西亞有可能積分就超越了曼聯，那麼曼聯作客面對華倫西亞的比賽，就很可能成為兩隊出線的生死之戰。曼聯對陣西班牙球隊的成績向來不好，作客作戰難度就更大了。主場未能取勝，曼聯已經失去了先機。

對摩連奴來說，歐聯已經是他為數不多的救命稻草了。目前在7輪英超聯賽過後，曼聯僅拿到了10分，這是曼聯在英超有史以來最差的開局，上一位拿到這個成績的曼聯教練是莫耶斯，他在中途就下台了。糟糕的開局，亦幾乎令曼聯早早地退出了英超爭冠行列，那麼歐聯就成了摩連奴唯一能夠出成績的地方了。
曼聯想要把握歐聯小組出線的主動權，兩戰祖雲達斯的比賽將變得十分關鍵，而「斑馬軍團」的C.朗拿度狀態正佳，面對曼聯羸弱的防守，C.朗拿度很有可能會為曼聯與摩連奴送上致命的一擊。
（Cinderella）

咁快燈

大膽估算歐戰只有利物浦有力同祖記一戰

其實c朗會報恩